我寧願你同我講已經拍緊拖.....

可唔可以唔好一直忽冷忽熱
對你冇希望之後無啦啦又熱情
突然又覆都唔覆
好似搵我攝時間咁
不如直接話我知你有男朋友
我一定唔會再搵你

講左仲點收你做兵

由四月識到宜家 都仲未醒

係你自己唔肯醒